你今朝起身碌野有冇扯旗!!!

有既比
無既比

我今朝扯到勁行
急尿都要等機降落先屙到

End Game 🙏

冇扯幾個月

睇睇醫生好喎

射埋